港大停課

Professor Xiang Zhang
President and Vice-Chancellor

終於出現

BU都停咗

郭位又失蹤
當學生不是人未宣布停學